有虎牙嘅女仔唔會差得去邊

不服來辯

我有 但點解我成日比人玩?

咩人咪同返咩人玩囉

冇圖冇真相